其實poly 7仔個收銀做乜事

又無禮貌又閪，好似前世欠咗佢噉日日買嘢都要受佢氣。話緊你呀短頭髮個呀姐

上次佢細細聲講粗口啊

係就直接屌柒佢喇，放上嚟做鍵盤戰士好型？

佢最近失戀

體諒下 其實個間7仔請既好多都係有少少問題既人仕

唔知以為我走去搵佢尋仇，好聲好氣對佢佢就用咁差嘅態度對我

如果真係不滿既，打去七仔cs 熱線
比佢地跟，有效的

話說個呀叔好似做咗好多年

咪屌過lor

社企嚟架poly間七仔

聽日即刻打

包容下啦

點解佢咁西都可以做到咁多年

冇相點討論？

大學啲七仔好似都係社企嚟
請復康人士㗎
唔太過份就體諒下
太差就搵店長反映

你噉講又好似係...

俾人玩得多 ocamp個個city hunt走入去問有冇condom賣

咁就算吧，可能真係有包容既地方
cs 電話真係迫不得意先打

係次次買嘢好似俾人鬧緊噉啫。都唔算太過份嘅，噉算啦

下一位

有聲

新can執盤阿姐好似殺佢全家咁
我打橫擺個盤都可以比佢狂鬧

日日佢都同同事鬧交，班同事都頂佢唔順係背後講佢

會員今年四歲（智商40 ）來

個阿叔對仔同女女兩個樣嫁

舊舊can水吧阿姐笑而不語

社企嚟架喎，次次去服務態度都好好，係咪你有問題

未試過比佢地呼喝喎

真
上面講既地點都冇出過事

社企請返黎=態度可以差？
咩邏輯

cityu canteen 都係

試下你做佢個位

Right
但校台好多道德L
ching您保重

Flirt下佢認得你會好少少.

就算比你投訴左咪又係會繼續咁樣，點樣投訴都會互相包庇架啦...

屌新can d收銀日日都閪住面啦

個阿叔唔錯
熱食度肥肥地個女人就

個女人係咪 EQ 殘障 ？

睇表面除咗態度問題都同普通人一樣...

同佢鬥惡就得 佢會即刻收皮

4b系米個牙姐泥

我系撈面果個位

歡迎光臨隨便睇～

下位飲咩架（超高音

之前個阿叔帶隻鸚鵡返嚟 好得意

poly 7仔會請d復康人士
我又唔覺得佢地態度差喎

差咩

態度差咩
日日都有去買野飲講我唔該都識覆唔使客氣
你做咗啲乜先

屌同意
佢地係會大聲啲, 同埋可能急燥啲
但我諗唔明體諒下點解唔得
又唔係真係態度好差, 特登唔想做發你脾氣

唔係大聲嘅問題，係其中一個真係覺得佢態度有問題，其他我都唔覺有咩事。不過我都有試下去體諒，所以我先無投訴

哦師兄你知佢地係咁就ok
咁無啦, 真係忍忍
反正好間唔時先買下野
無所謂啦

點解會咁 我覺得佢地幾好禮貌
次次都好客氣 有次我去問野 佢地仲教埋我去學校邊度先搵到

個肥肥地嘅女人唔錯啊
我上次去買撈麵佢讚我靚女仲偷偷地俾多半個麵我

靚女

係咪短頭髮四眼女人 上次去買個撈麵餐 問我飲咩 咁塊板距離收銀比較遠 我咪問咗句有咩揀 佢指住塊板自己睇啦 真係火都黎 睇到唔撚洗問你啦

係...最有問題都係呢個，其他我都覺得無嘢

你地第日grad都係做呢D
有咩好屌

咁係呀嘛 身為一間7仔又無水又無condom賣

講緊個跛佬定肥婆?? 定係後生D果個
利申成年無返過去

行動不便果個男人好好禮貌喎

屌你不嬲個到啲人都係復康人士來架喇，買撚完未走囉。 留意下身邊既事啦

係復康人士唔代表態度差係無問題。係想融入社會嘅就更加應該要令佢知道唔應該噉嘅態度

上次買串咖哩魚蛋好似得罪佢咁 西口西面

人地就係精神有啲問題 唔係幾控制到自己情緒同脾氣
你估好似正常人咁咩，無咁撚小器啦大學生
你咪當住佢面屌佢囉

你屌完人地人地無得撈你就好撚心涼啦係咪？
小鳩氣

係 好撚心涼
買枝水都要比人屌
我個心都唔好過

咁你地咪on撚9囉 你第日出來做野都係因為一啲咁on9咁小事就比人炒 你睇你到時點

果個叔叔幾好人 有次搞event去佢度買成箱水仲問洗唔洗借架車仔我地推

呀 唔撚記得左 個個連登仔老豆都係李家誠添

仲要幫人諗埋後路
佢做得差比人炒 關我撚事

最like個啊叔
勁好禮貌

呢啲咪就係垃圾大學生同有獨立思維既大學生既分別囉

我又冇覺得 以前有次我買營多要佢另外加燒汁
佢仲提我後生唔好食到咁鹹
不過唔知係咪講緊同一個

咁你真係好有獨立思維

我睇得出你係垃圾呀